朋友妻執多劑

唔知點解通常對我有意思嘅對象，或者我對佢有意思嘅對象，唔係有男朋友就結咗婚。有冇人好似我咁？

真係好撚困擾

同埋通常人妻都經驗十足，夠晒欲求不滿同chur

其實會唔會有人好似我呢一個處境

試過去旅行果陣扑左best friend 條女😂

某程度有男朋友/結婚係因為人地質素高咪俾人mark 左囉

不能同意更多

More

同埋我想講係會上癮，因為實在太刺激。

尤其是啱啱開始一般大家都唔夠膽咁直接，係到互相試探對方，同埋呢個遊戲唔可以咁認真，因為認真你便輸了。而且往往入直路嘅時候，timing 都係你估唔到。

可能講得抽象左少少，但真係好刺激。

不過玩得呢個遊戲，就要接受隨即而來嘅失落感，因為一般情況下，都唔可以長時間維持，如果要將呢段關係浮面，雙方都會好大犧牲。同埋你嘅對手可以突然之間話唔搵你就唔搵你，因為你連傷心嘅資格都冇

#

More more